喂 冇人戴口罩嘅？！

今日係全民口罩日喎 各位醒未

成架車都冇人戴

大概50-100人入面有一個囉

希望下晝有返多啲人戴啦

成條街得自己有戴

Mon post狗表示 ：

曱甴驚撚到 仲治唔到你班曱甴

行咗20分鐘得自己戴